請為陳彥霖伸冤

又出口述

各位同事：

過去數天，大家也為青年學院陳同學的逝世感到難過，我們希望藉此讓大家知悉校方的跟進工作。

陳同學為青年學院本學年新生，於開學前告假兩周，於9月16日回校上課，並於9月20日缺課，院校老師隨即跟進並與家人聯絡，了解情況。其後家人就事件報警求助，校方亦一直與家人保持聯絡。在9月27日我們知悉不幸事件後，已即時通知相關教職員及同學，並安排學生發展處的學生輔導主任提供支援及輔導。學生發展處亦會繼續為有需要的同學提供支援及輔導。

我們十分明白同事對事件的關心，其實院校和大家一樣，十分關注事件。就CCTV 紀錄，我們已公開陳同學傍晚回校及離校片段如下：

片段一：

片段二：
請先按以下連結下載軟件：

請用電腦瀏覽相關影片：

由於事件現正由執法部門處理，須經調查釐清事實，院校已保留CCTV紀錄，以在有需要時再提供資料。

外務處

假彥霖相片流出!!!!

假彥霖/媽媽事件分析討論：